其實理大留守者係咪指班散仔級POPO？

POPO自以為守晒理大所有出入口，其實理大好多隱閉出入口，連校長都未必知
POPO口中嘅暴徒，應該晨早走咗，有啲返屋企瞓醒又入返去，到攰到餓又返出去，彈出彈入
其實POPO驚落唔到台，咪搵幾隻狗著黑衫黑褲入去班示威者投降囉，橫掂又唔係第一次扮示威者
扮完投降咪返上深圳食海底撈，飲冰凍嘅啤酒囉